要求保護三位發言人

要保護佢地既身份
記者切勿做出過份舉動